屌啦星瑞士依隊野真是-96

咁都畀佢入到世界杯🙈

咁多年踢法都咁悶

但都比佢霸住個位

-6足球先係王道

好悶垃圾波

冇天理就係依個2c

佢果組咩對手先得架🙈